其實公民抗命預左入獄啦

甘地都入過獄
呢d先係公民抗命
你要愛與和平感化個政府
預左要跟佢規矩玩

想唔跟佢玩
叫革命啦
但港豬又唔撚敢

而家gphone入獄唔知有咩好嘈

你個賤男仲有面上水？